
                      El reparto es correcto. La historia es correcta. El problema es que muchas escenas parecen de mentira, se percibe claramente cuando no es el actor, los planos son pésimos y la fotografía no está nada cuidada.
        
            